# README #

Типовой сервис вопросов и ответов

Для установки необходимо скачать файлы приложения и разместить их на своём сервере. После этого откройте файл config.php и пропишите свои данные подключения к базе. 
Файл faq.sql - дамп, который необходио загрузить в свою базу данных.
По умолчанию в приложении создан один администратор (логин и пароль admin) и одна тема для вопросов.
Для работы приложения требуется twig. 